[你們的女神］三上悠亞 youtube 出片展示自己已經全身脫毛～

點知係咪真
擺塊閪出嚟睇吓先啦

邊個冇睇過佢塊閪?-.-

我只係睇過格仔

佢塊面好似唔可以做太大嘅表情
好硬 好公仔